當年盛開花瓣

係咪又係隻臭雞唱

精液是微藍